《Apex Legend》討論區 #27

常見問題

Q：入場要排半個鐘，係咪冇人玩？
A：轉server，去東京或者新加坡求其一個ser會多人

Q：點樣轉ser？
A：
（PC）一開始介面禁TAB或者禁「數據中心」就可以揀
（PS）一開始介面禁右蘑菇（R3）

Q：隻game洗唔洗錢？
A：唔洗，除左比錢買skin

Q：解鎖英雄洗唔洗錢？
A：唔洗，玩耐咗隻game會送紅色coins比你解鎖

Q：戰鬥通行證係咩？
A：比錢買完之後，升lv就會送skin、合成金屬等等獎品
戰鬥通行證比第一次錢之後，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop，下一季唔洗再俾錢

Q：戰鬥通行證買邊個？
A：買「戰鬥通行證」（950點）嗰個就得，「戰鬥通行證同捆包」（2800點）只係幫你升快25lv

Q：傳家寶要幾錢？
A：要抽包，有保底機制，你預大概過千蚊港紙，要抽建議等活動抽，連咗ea play買點會平啲

Q：更新之後，瞄器無紅點睇到？
A：熄左「超採樣」

又死SER

Ps4 仲玩緊

白金3繼續搵巴打們齊上鑽

金以下唔係易升啲咩 入場費應該都貴啲 定係上左金之後反而計分比重唔同左

佢應該係講緊金牌以下隊友通常好廢
所以搵人友易升啲

打錯字

今日ng成日有人一開波就中離 有個仲過分到一跳傘就跳落海 掛住撳電話俾佢拉埋佢死

佢送頭你唔好諗住返轉頭救佢就得

但係成日打少一個又打少一個跟住就係度龜

屌諗住直踩廿個鐘又死ser

你返轉頭1打3=你送頭
而你如果有能力1打3你就唔會煩呢樣野喇

珍

有冇巴打pc 同ps4都會玩 呢排玩多咗pc
感覺玩返ps4好似準咗啲

直踩廿個鐘 人冇事先做到世界冠軍啊 巴打

而加先黎衝分 真係焗住食屎
勁多代打/外掛 季中最舒服 掛都少d
我陪個新手fd打銅牌帳都一堆鎖頭
反而ng易打左 今日單排都食左幾鋪雞

我NG場場鑽石頂獵頂唔順
s8先翻嚟 開頭冇哂手感唔識打

白金2了
挑戰單排上鑽

我差170先上白2

一個幾禮拜無玩好似變左第二隻game咁

個熱能盾其實試都唔試就實裝rk同比較都幾癲

做壞咗啦
2倍速太勁

比賽＊

正常玩過pc應該唔會返得去ps4

點解我見啲㗎仔pc有另一個場玩既 好似冰火島咁既場 係咪叫世界邊緣

肥佬岀現率會唔會跌？
依家打佢 個盾扣完50
有淨會扣甲

仲要橙色大大個靶 即刻變加大體型

掃佢就冇咩影響
同佢玩狗散佢就慘

又跌咗百九幾分

日服啲人廢咗
個個都企定定開槍

我啲隊友都係

你就要拎狗散
佢就拎支EVA 衝埋黎啪啪啪

搵人排啦
單排啲隊友廢到笑

當單排咪算 用辛烷/惡靈/機械人呢啲必要時賣隊友自保算 入頭4名+殺兩三個人就穩上分

應該玩緊custom game
而家有三張地圖輪換
王者峽谷
世界邊緣
奧林匹斯
無活動既時候會有兩張地圖輪換
RANK就分開上下半季玩死一張
下半季會番去奧林匹斯

我就嚟打到想死
攞齊6殺攞哂靚圈隊友又要衝去送 +54
跟住就係瘋狂 -36

Ps4玩黎玩去都係奧林匹斯同王者峽谷 依家有埋防火罩嗰個就淨係王者峽谷

咁易咩
日服隊隊唔玩狗就玩暗碼士
龜個圈都俾人追9條街

你唔見我po頭已經搵緊人排咩
毒撚冇人應咋

辛烷啦 有事就q跑走 又可以自動回血

已經用緊啦

跑online完全唔接戰 個fd試過兩隊對緊槍係中間跑過 笑撚到仆街

custom game要齊人
PC都係一樣咁玩緊

唔怪得 原來大家一齊悶緊

我都試過引到全圖人追住我跑
跟住佢哋打埋一舊

試過每隊得閒偷一隻 得閒又偷一隻咁偷到臨尾4隊都得返一隻 可惜自己唔爭氣死左 得第四

繼續搵人齊上鑽

有冇電腦JJ 係到
我想問我依加DISPLAY CARD 係3070 最高效個陣都唔可以穩定144fps (80至144 跳黎跳去）關唔關我得16gb ram 事 如果唔關事我應該換咩件

2k,4k?未必穩144

2k

最直接就上YouTube睇下人地同樣配備行2k去到幾多fps

但會明顯feel 到ps4 係有aim assist
仲摸索緊pc d身法

又做左孤狼 不過去到亞軍止步 如果佢地無狙就有機會守到 尾圈係空軍基地最角落個停機坪 我一早係度 人地兩個紅甲一個拎狙掩護另一個衝 最後不敵GG

走撚左成場

尋晚打街場跌左幾百分又落返白金4，有冇興趣今晚一齊

我入場打少個諗住直跳快手完點知同個街場做kill leader仲打到尾圈

靚位一定唔跟啦

如果打rank無fd既必要時就賣隊友算 佢地死好過冚家鏟 佢地唔怕悶既等你入到頭4隊其實就點都唔會跌分

咩cpu有無超頻咩ram行幾多mhz又唔講點幫你

手制響pc同ps4個aim assist係一模一樣wo

你係咪兩邊靈敏度唔同咋

打撚咗2個鐘啲分啲隊友同我兩場落翻去

成日衰心軟想救人

Pc 我用返mouse 啊

打咗7個鐘-200分

Ching唞吓先再打啦
心態都好重要

你係咪未訓過

香港外掛頂獵kagee俾人bam咗
歡迎大家binc
香港人之恥啊屌你老母

打個j 休息下啦 ， j完之後就會係咁升

打撚咗3場+9跟住兩場-36

抖下啦 電腦大爆炸㗎啦

睇選手話比賽冇得用，GLL用咗會ban，algs應該都係

下午有冇巴打排rk
白金2

算啦 一開始棄隊友啦

叫咗成晚了
白3得唔得

Pc？

係

我ps4

sad

屌啲隊友屌到隻game一個隊友都唔排俾我

唔係有crossplay?

PS5 apex有消息未 係咪可以直接插kb mouse

有 變相我要打埋手制同外掛啫

*滑鼠

你不如直接問sup 5 support k&m算啦

COD都可以直接插kbm
佢地想做點會做唔到
我都係ps4多 PC玩唔夠15粒鐘 係咪真係咁多外掛

睇ser

睇見都覺得陰公巴打下季早d努力啦
而加好多人上哂岸養生/係度玩小帳炸魚 鑽石炸金銀銅
大師頂獵炸白金 係特別難打仲有外掛多左好多比起季中

不過大家都係關心ps5版 會唔會有4k呀120fps嗰啲
k&m就真係唔見有人問

亞洲係咪特別多
Ps4日本ser個個都kbm
仲要排咩ser都一堆日本名

Kbm+無外掛環境
完美啦

師兄駁開邊款k&m？

琴日冇野做開住cracy live

見到佢連續2場rk有掛

笑到仆街
分唔到佢西手定真係咁多掛

官方講左唔可以用鍵鼠

啲人咪照用

人無恥
則無敵

依個真

排美國啲ser會好啲
啲人明顯廢一截
日本玩既多數都駁kbm

who

唔使知道佢係邊個
記住kage呢個名就得啦
我要掛狗遺臭萬年

係咪kaizer

兩個人嚟
Kaizer佢代打啫
未到開掛破壞得咁嚴重

有冇圖

終於食一鋪
翻家鄉了

知道乜水了Thx

佢有話過家機無考慮過可以駁kbm?

應該係家機不嬲都唔主張用鍵鼠

成日排隊都係兩個隊友，發生咩事

咁所有人都駁咪公平囉
你用啲custom手制同default手制都唔公平架啦
Twitch打pc controller predator果啲全部都唔會用ps4手制

又黎

係咪有pc巴打想上鑽

EA SERVER 不意外

買左花生未
放啲黎OK?

成日講架咩？
我純粹想佢有得直插kbm

依個話題永無止境

禁止genburten用手制

其實有直插咪幾好
不過唔好好似cod咁一插就要連pc
Console 圍內圍威喂玩咪幾好
唔洗見到d掛狗

你講個幾好嘅出發點喺企係console立場？

咁你有冇見過twitch會有人直播住ps4駁k&m

Ching 訓左好耐？
PS都有外掛 外國網八百蚊港紙到
不過係自動壓槍 仲有得較個自壓程度

我無睇過ps4既stream好似好少見

港ser真係比外掛玩

唔知喎
不過我認知既外掛係穿牆自瞄果啲

無錯
Pc就由鳩佢啦

Ea冇心搞，加埋本身地理又近鬼國
死症黎

巨集mouse 好多年啦，bf有隊hero 戰隊成隊都用巨集Mouse Tim

的確係外掛，不過同鎖頭比天同地啦

有冇諗過console撚其實唔想同班ps4嘅k&m圍喂威

自己諗下點解啦

sorry啱啱打緊
係我

講真
有直插真係自由選擇
=pc你都可以插手掣玩一樣

你覺得手掣順手咪用手掣

介唔介意我用smurf同玩日服

岩呀 自由選擇
但唔好講到Console圍內圍玩好似皆大歡喜咁
你問依到console有冇人會想場場撞正k&m
不過依到啲k&m都潛曬水咁濟

啱呀

已經打緊日服了

之後個話題就延伸到其實都有人用手制好勁可以打贏啲KBM

dm

作為一個console撚 一定唔會講得出上述番說話
竟然同k&m圍喂威叫做好
從來只有k&m一宿情願咁老尷

你又令我諗起轉左KBM後殺6,7個嗰條友，好開心，精神爽利

why唔打坡服 就算要龜都易d

如果m&k官方認何
作為玩家有咩問題，一係唔好玩囉
=我成日都話你用mouse 用hori個d
真係官方授權嘅，有咩問題

但你用xim4個d, 分別就係外掛（就好似上面講嘅巨集mouse 一樣）
咁你咪認自己係掛狗mouse 狗囉

一直係頂唔順個d做完掛狗重要一大推借話用mouse先順手呀，乜乜柒柒咁

如果pc班掛狗話要開鎖頭先順手，做咩屌我用掛
咁又點睇

巴打正ac 咩rank

steam 點加人玩? 白金3想上白金1 單排應該呢季完成唔到

Btw 依到有兩個巴打玩開xim apex嘅

鎖唔鎖都唔影響收入
理撚得你

發覺硬係有人好鐘意拎官方授權出黎做藉口

加steam id / 係game入面直接加game id

master

sorry我小幫手好廢

唔緊要

之前屎忽痕改左個名做單字一個”你”字，啲人成日以為自己係隊長想pass比人點知就噤左單人跳機，差唔多十場有五六場跳機都少咁個。

.......

你講緊用ps4駁kbm定pc kbm呀
不過就算有啲直插都係煩 撈埋一齊就似你講 手制唔想對mouse
分2條隊 啲人就全部拎轉換器入手制場打
唔開直插都好正常
所以同外掛一樣 係玩家問題

大家一直講緊ps4駁k&m
官方之前都講過話想搵方法阻止班人拎轉換器打console 只係無左件事

大隻講姐
搞左咁耐pc啲掛咪又係咁

自從更新完，成日都係排得兩個人，係咪專登架

晒鳩氣啦
Ubi夠話console 用m&k 唔公平啦，又係咩都唔做

根本d廠主力照顧嘅就係pro 同live 個群人
Console 呢個層面輸鳩晒啦

感覺ps4 季尾白金上分易好多
輕輕鬆鬆咁玩都得

你有你xim apex 我有我手制撚
跟住想息事寧人 就叫兩邊人一齊玩 happy ending

我都係
我懷疑係咪多人no fill
所以要人硬食兩人隊

所以好似你咁講 兩邊一齊玩 圍喂威咪幾好

我諗係因為唔少人揀咗一人不補滿 所以影響咗啲正常隊伍嘅組成

但官方話 一個場只有6 組no fill
變相 有時多過廿隊
但岀到黎 屌佢老母啦

新手玩左個半月白金4有無人一齊打?

好撚on 9，明明想3人玩，但成日都係排到2個，因為咁仲要成日2vs3

屌 百弟又開掛

唔明你想表達咩
而家咪兩邊一齊玩緊
有無直插都一樣一堆人console用kbm架啦

你都未答我你用緊邊款

唔會多過廿隊 但廿隊得返40幾個人 6隊no fill 嘅solo都已經無咗成12 個人 然後佢無咗嘅人都代表有6 隊得兩個人打

跟本無方法ban到 xim/strike pad
做到做左啦
Sony/MS 有無幫手都無人知
除此之外正經hori kbm有乜所謂
意識走位呢啲最重要既野
唔會因為你用kbm 就可以拋開pad 幾條街

Btw, 280就有官方背制插件。加起黎平過pro 手掣（對照xbox elite)
仲有特殊握法，
日本ps4 前端player (odevil,已轉戰PC)
係用緊原廠dualshock
正如kbm都會揀隻靚mouse同keyboard
買Scuf等pro手掣都係想打機更加得心應手

你唔記得講Pc定console

佢人體外掛

當D streamer魚咁炸不過佢組隊搵董哥都預左

仲要拎2020用得咁屈

董哥好似幾勁 但ko就一般

依到啲巴打真係轉左kbm拋開幾條街架
好似風兄咁

ko自己都上到大師 佢之前走左去玩tarkov

咁勁既咩 我對佢既印象仲起同杰倫組隊果陣

我電腦用緊logitech百零蚊mouse
Ps4 season 4定5就無玩 岩岩pc down返黎玩 純粹想問ps5會唔會有直插 因為cod一早都有
開唔開直插唔可以討論？一問就係轉換器撚？

我有話唔比討論？你無野呀

「ps5會唔會有直插」

Ps5版行緊ps4版
無人知佢第時更新會點出你條問題會唔會問早左

拿見你問多次我答你啦
PS5仲係行緊PS4版
PS5版幾時出未知
PS5會唔會繼續支援HORI/SCUF等副廠
「應該唔會/需時較耐，最少年尾」
PS5會唔會有直插Mouse
「重生從未提及，無人知」

提外話
動視係重生既仇人黎
唔好拎佢兩個比較

我都想買番隻手制for ps5
點知重未出 但無理由買番for ps4嗰啲款
依家真係得個等字

Thanks
我知ps5版未出 所以唔知會唔會支援
從無睇過post 唔知呢個topic咁多人嘈
純粹覺得有得直插都好make sense

Chinatown爬左頭

應該可以留意Hori/Razer/Scuf呢三間廠有咩消息
SCUF就係PRO Player既愛用牌子
以佢地既手法要做PS5唔難
（佢地係直接拎左PS4個掣黎用）
話唔定開緊個殼既模都唔奇
Razer 塊版係自己既
應該要耐少少時間
HORI我無睇過人地teardown就唔清楚

PC

Razer不了 雖然我識人直頭可以拎代理價嘅價錢買
hori有留意過 岩我多啲

啱啱睇左，hori都係自己版
咁可以等下了

rushia巴打返嚟未

你大叫rushia係iPad
應該好快就出現

我走先

夠唔夠人，想打個細帳

full了

我記得用mouse keyboard會分去其他埸

pc 有無人打ng

百弟真係好撚癲
打比賽都一打幾

自膠

我應該記錯game

覺得百弟係台港no.1

上網打下 百弟外掛

屌 on9架喎 無啦啦整個紅圈喺隔離

twitch: 百弟又開掛啦

好撚lag 呀 每次隻game 有更新都係咁

唔鍾意依個活動，個火圈好撚煩，個配對系統又唔知做乜9，又lag，把聲又煩

兩位巴打會唔會太勁

上鑽未

鑽喇

香港頂獵比人ban 有無花生食？
想知多啲

個紅圈仲衰過之前， 4-5隊迫埋係一個位打鬼咩
填滿對友真係笑話嚟

玩得FPS仲要用滑鼠咁不如用返電腦

上鑽了
多謝兩位巴打

咁快癲

恭喜

以後自己開post

我重爭900分先鑽唔爭在carry埋我

兩位ching場均打3000
唔快都難

聽日先

好，今晚努力試下上唔上到白金1先

官唔官方授權都好啦 我覺得呢啲玩console用滑鼠只係因為係pc唔夠人打先想係console屈鳩人 我唔排除有人用手掣玩得好撚勁 但普遍FPS都係用開滑鼠 要轉用手掣點都會唔慣 隻game又唔洗錢都仲要咁樣轉平台黎打飛機

俾人carry完之後
發現自己打好似傻仔咁

你真係講中曬佢地啲心態

我成日part住啲勁人都係落地我未執好野佢地就衝左去搵人殺 我跑到過去人地得返一個 好彩既我就執到雞 唔好彩既雞都無得執 執完箱佢地又衝走左 無限loop到贏

Pc打得贏就唔洗搞咁撚多野係console用滑鼠啦 貪佢夠麻煩咩 直接電腦玩咪仲方便

白金有冇人

爭1600分

窮撚無錢砌pc姐可能
屌你老母我想買張2070s姐貴啲阿笨柒

本身唔識砌機 但要砌部同ps4一樣效能既電腦應該貴極有個譜

我係想砌部PS5既機能咋
個問題唔係DISPLAY大缺貨
所有咭都貴到無譜

咪玩
要砌到部穩1080p 120fps起碼都一皮野起跳
未計你如果要換mon

我係想砌部PS5既機能咋
個問題係DISPLAY大缺貨
所有咭都貴到無譜

諗番起出2077之前
好多人買炒價3080

同意 自己係PS4撚
一開始都買左hori啲keyboard同mouse(自己覺得係硬件上嘅外掛)
係低牌位屈得好爽 但打上去一樣都係比人sm
最後睇化左 都係用翻手制
一開波真係好唔慣 成個弱智咁
但打得多後都慣左 亦好享受用手制玩FPS

PS4玩有1080p 120fps咩

Ps5先有
Hdmi 2.1 port先食到1080p

應該係60fps
但都貴過ps4一截

*先食到1080p 120fps

反正都砌點解要砌同ps4一樣性能

就算一樣性能都係要仲炒緊

我咁講姐 呢個年代1080都有人唔滿意啦

咁係console用滑鼠既原因得兩個 一係唔夠pc打所以係console用滑鼠屈人 一係就唔想俾錢砌部腦

可能人地都係用滑鼠

我用720p 特效全低玩

其實有就實有 不過有啲唔出聲啫
喺到出得聲嗰啲都潛曬

可能我都係

你的確似係

早幾個post有個聲大大用XIM
以為自己好威

有個拍埋片 條片重喺到

屌
係就慘 用左都咁廢

屌你老母 隻game 場場都係比得一個隊友我係咪on撚鳩架 打閪咩 垃圾game

Rank?

普通場

有無得重溫下

勁勁

多謝巴打陪我打到上鑽

下季繼續我仲差成千分有冇其他巴打平日方便一齊排

PS4 開game係咁 problem processing game logic 搞乜

有 成日喺dc都唔夠人快搵位

夜晚排極都排唔到

可以留定個Dc 我聽日加你，不過我多數平日先打/六日夜晚，呢排玩緊亡靈，想搵多隻辛阮同狗快快手上埋去

我多數都係夜晚9 10點打開先打幾個鐘

我都係夜晚十一點先開始打係平日先會早少少

食咗場得3個人頭分嘅雞
贏咗都好空虛

我中撚左 白金升降機 不斷 2-3來來回回
3 尾就袋住隻雞上白金2
之後又戇戇鳩鳩比人troll 番落3到

爭50分白金1

感想係呢個真係大逃殺game嚟

當你做緊分奴就明點解d人會選擇龜真係好撚現實
你殺到人然後一個唔好彩就冇左d分 再幾場隊友送分
你穩穩陣陣扣少d再執下分 個心會好過d
要爽去ng好過 rk真係你冇個本事拿拿林上完攞獎勵就算
唔想同你係度玩骨氣 有分加就得

單排搭啲傻仔，唔做分奴根本等做養分
學人third party聲又唔聽、位又唔睇直接送
死咗又屌人傻逼 個腦有問題
有啲直頭送完直接走-72 痴Q線
一係就啲守門員帶你跳啲3，4隊位落地大抽獎

正常真係一開波跌去冇人地方先係正路，幾勁都咁話 一開波跳去人多地方 講運多過技術 ，場場咁打實係咁跌分

third party唔係問題，但係都睇睇位呀，次次係d空礦地方 比你殺到1-2隊 最後實比人係後邊偷射死

因為好多人心態都係唔志在個扣分(送頭黨)
邊有人上分下下落地3-5隊爭架
遇著佢地焗住要龜 除左大師/外掛真係幾難可以殺到尾
同埋殺助最多計6名 基本上殺兩隊+一兩隻孤狼就滿分
我自己19x場銅4上鑽 叫我再打白金場真係一場都嫌多

所以我依家學識一唔對路就賣
好彩呢兩日都有食到雞加大分
如果唔係真係有排卡

個策略就係咁
可能10場有7場因為d送頭仔你要龜
但有3場你排到d唔錯既路人加到大分，咁就易上分

睇班pro頂獵打rank打比賽都係，佢地一定唔會跳多人地點，當大家都差唔多技術，落地打交就係賭運氣

冇甲 vs 肥仔紫甲，同埋贏完一隊,執緊盒果時，隔離區多數已經黎左打你

除左NG跳多人地方，其他真係不了

乜有獎勵嫁咩

如果你地龜到得返自己同埋對面三個你地會選擇自殺定做最後掙扎

掙扎吓囉 不過未試過咁
通常收到最後得3隊會等果兩隊打 再睇吓執唔執到雞

今季鑽以上會有下季會有跳傘軌跡獎勵
唔係今季點解咁多人想上鑽
上季鑽無獎勵所以上季好多人都懶得打

我尋日都試過 最後咪得返自己同對面兩個 自己又唔生性偷唔到傷上紅甲 直接俾人壓制左

試吓上唔上到先

依家好似銀2要狠心啲賣多啲隊友

你先銀牌 慢慢長路
btw金牌場以下唔洗賣隊友自己龜
總之打得嬴就打打唔嬴咪下一鋪
反正扣咁少分

Hori隻mouse 同xim4個d 兩樣野黎

根本授權個d同xim4外掛個d就完全唔再

速度問題嘛

咁都起碼殺1隊先龜 有效率咁多

上鑽snipe V

拎狙偷下雞就算 不過成日唔知另一把用狗散定r301定噴火槍好

想問個獎勵係咪今季既上下半期都要鑽先拎到？
定係其中一期打到上鑽就有？

識用一定係301啦 太萬金油
除非你玩Horizon

冇記錯一期就有

我都鐘意301多啲既 狗散爆發高但中近距離成日幫唔切隊友

其實WE呢張圖衰乜 張圖好似比人刪左咁
自問唔勁 但PS4 單排街場打KC打到好無癮
落地戰打完兩三隊 就會黎456隊

最大問題應該係太多房區龜
搞到打咩服都好似打日服咁

輪換姐

要龜其實奧林匹斯都可以好龜

啲濕鳩住宅區 無狗都幾難搵

呢幾日睇twitch個Euriece
打緊日服全英單排上大師 好似complete左3隻
而家pathfinder 22粒鐘9千幾分佢話日服啲隊友最少伏 係加拿大都老閪打日服

想問各位ps4/ps5玩家們用緊ips定tn moon？

用緊隻ips moon覺得拖影問題都幾勁，定係就算用tn moon都係咁？

想知琴晚carry我嗰兩位巴打大師幾多分
想知要去到咩level先可以白金場都炸魚

我都係

有對過
唔記得係冠軍小隊
定最後食雞個隊

其實我地都係今季改咗先上到大師
得幾百分

原來上到大師就輕鬆炸魚

話哂master同白金都爭2個grade
你鑽都可以去金牌場炸魚

乜撚野係炸魚

白金2有無人一齊打

虐菜 就似去魚塘搵水雷炸死哂啲魚
唔知係台灣定大陸terms

簡單啲講姐係屠人？

Yes香港講屠人 台灣講虐菜/炸魚

我黎，你咁樣我好hurt囉

依到巴打黎

權f都唔識

想問下呢到有冇discord channel

其實咁先好，we遇到敵人可以全力進攻，冇咁怕third party

打咗邊三隻？想睇

無論收咩圈都好佢d入圈路線都太單一
一係就一早入下一個圈 如果唔係打完收嗰陣先入成日都會撞到人或者比人守圈邊
加上好多樓攻唔入 唔似得olympus同kc咁d屋有d屋會空左隻頂比人射入面或者掉grenade

個新活動都幾撚煩,又唔好玩
個聲係咪有BUG,煩撚到仆街

個紅圈有bug??
我件藍甲差28傷升紫 但我打紅圈入面啲人都無幫我升到

華生 幻象 Rampart
佢twitch有recap save低哂
Rampart夾埋40粒鐘

EA講左啲火聲係bug嚟，嘈撚到失聰

有冇白金巴打可以一齊打 想試吓上鑽 solo好唔穩定

睇過d日本仔投票最唔鐘意邊個圖
高比例係王者峽谷
雖然我都唔多鐘意
今季大左少少好似好d咁

本身要顧住個圈，而家又要理多個火圈

多草多樹，而家又有火都唔知睇緊乜

今季多左D地方跳,我覺得今季個王者峽谷係好玩左
之前一見王者峽谷就唔開胃,落地唔執野避戰既話之後根本冇可能執到野
今季多左d點同d點大多感覺上就算避戰都可以執返肥
但係third party都係痴撚線..試過得返5,6隊打下打下直接係同一個地方打到完場黎下又一隊黎下又一隊

有冇人玩ng練打架

屌你,個ser而家先5點就開始lag到仆街
同fd玩左兩場,時快時慢好撚難頂

頭先係台服個邊玩無事

試過最尾一兩圈 打到好激烈無留意幾時落圈 打打下喺隔離出就死左

正式宣布無2500以上槌嘅街場友全部都係無用

唔好白給分散下注意己經好好
成尻日空地沖出去送頭

無3000以上直程單排啦 唔好害人

咁撚惡

中午同凌晨既白金場真係兩個level
凌晨既白金個個頂獵上身咁

正式宣布無4000同骷髏海同季季頂獵既都係
[

size=4]廢柴[/size=4]

我夜少少打

均傷得430好撚低
而家打到上去好難打
變咗守門員一係就要龜分好撚悶

打down左既人好似計唔到甲

唔係啦 仲對緊槍

白給你老母 唔講以為上緊大陸forum

其實生存到最後通常啲傷都唔會太低
我孤狼苟到尾5隊摸下人都有500左右

一個尾圈混戰可以加成千傷
尋日食左兩次雞都係第五圈先開始開槍
都仲有六百幾七百傷

單排咋
打親啲隊友都唔掂
尾圈唔洗諗

一樣 均傷仲有接近400已經偷笑

玩左3個半月岩岩上左鑽 感謝所有carry過我嘅人

我都係單排，唔駛驚

話說三排係咪會排翻三排嘅人

次次1打2 1打3咁樣
一係就自己ON9俾人秒
ON9 GAME嚟, 無咩嘢我返出去繼續排

No

抽水主義
你打我我就縮
當隊友係肉靶吸注意力

巴打返嚟未

10分鐘
就返到

有冇人打ng ps4

上網睇有人話有 唔知真唔真

自從多左嗰個咩填補功能之後
成日排唔齊三個 唔知你地係咪都係咁

玩無耐就上鑽 勁

good 想睇wattson同埋wraith
佢先難後易都幾得意

我又無喎 未試過打少個

個功能其實有咩用 default on

痴線好癲

你想一挑三可以開呱

你試下關一場睇睇 打rk廢時試

有STEAM版之後真係好多掛屌佢老母

rank冇呢個功能

關左真係會變單排？

Sorry

連嬴四場
痴線好撚勁

你兩個勁到外掛咁款
得1場叫跟到少少傷害

D大佬仔龜撚到拎第3去自殺 弱智

點解Rk都有咁撚多傻閪可以落地自殺死 個腦係咪出現左咩問題

有排名分

想問一下巴打們是咪有DC群可以一齊打？
利申：S1玩咗排回坑，白金廢柴

巴打得唔得閒carry埋我

你差幾多分

依加白金2 大概800到

睇左幾場，又幾好睇

discord

唔介意可唔可以帶吓白金4未勁到solo上鑽

差1400分上鑽得唔得閒carry埋肯配合

佢岩岩25粒鐘pathfinder solo上master
破左紀錄

做撚左白金東巴

把三重擊勁到

Solo kda 12均傷2000

pc ng-1

唔知夠唔夠時間

感謝巴打carry我頂多都係打千零二千傷

PS4 日服隊友好啲係咪都市傳說？即跳即死、唔睇圈、二打一都輸 樣樣都齊，講緊白金rank，通常10鋪先有一個正常人，太正常又成日掛住衝去救人

呢隻game單排真係打到好撚燥

試過比隊友一拳打落街扣36
不過單排就預左上述情況

pc d人咪又係咁

我都講咗
兩位巴打應該上到頂獵

Thanks巴打，已add

白金4既話唔奇。
守門員同白金3差好遠

睇shiv單排上頂獵

大家好呀 我新手玩咗冇幾耐 第一隻角色買咗亡靈 嚟緊就嚟儲夠錢買第二隻角色 想問下建唔建議買蕾帕特？我見佢有盾 支機槍又好似幾好玩咁

印度妹同幻象最勁
抵買

勝率倒數第一

即係大技開黑店嗰個？

係咪又斷線? 無法連接至ea ser

咁sad 咁飛機佬暗瑪士呢？難唔難玩㗎 我見佢好似同狗一樣可以索敵

做乜撚人

睇你鍾意玩咩風格、有冇人同你玩

蕾帕特冇咩人用
見twitch平時多數用horizon/octane
睇你用咩岩

btw我想買loba有波+big ass
雖然好似都冇咩人用

有無巴打想上大師？
或者想上牌（我可以用細AC)
不過我對個遊戲理唔係咁好

遊戲理

個euriece玩飛機都幾勁吓

台服好多大陸仔main loba
執執執執成場

其實都唔算差嘅
資源大戶
係招Q技成日中bug真係好白痴
走佬嗰陣bug會心態爆炸

辛辛苦苦係酒店爬到白金2，唔知係今季易升左定美服嘅人勁過港服，都算上得幾順暢

呢d英除左打ng for fun根本無戰術用途喇
仲要招q有bug

Ching你咁勁 返美服都上到啦

同你比我就廢 我真係未上過鑽

打白金場先可以屠人啫
上到去未又係俾人撳係地下打

你本身咩牌？

鑽4龍門

差160幾分上鑽 想跟你學下野

求ps巴打帶埋我

求人Carry上鑽然後就串柒柒撚新手咁好咩

我自己就覺得買天際線幾好 雖然俾人nerf咗 不過夠靈活 幾好玩

買Horizon/Octane 都可以 如果唔夠打Q走都得
Rampart Q技同大技都fix死
Apex咁快節奏嚟講有啲被動 除非你收圈位置好靚

歡樂場依家有冇人打

Not bad for a syndicate dog

講真我街場寧願撞到呢兩隻都唔想撞到天際線

咁同你叫人買個兩隻有咩關係

巴打咩牌

講真我覺得新手唔識玩呢兩隻都算係唔差
起碼操作難度唔會太高
幻象有唔使身法嘅保命技
印度妹有得自己開cover有增傷
好過啲街場個個以為自己係頂獵玩天際線玩到成pat屎咁
大技吸隊友 開Q推隊友出cover 一係就自己飛上去自殺
推介新手買俾人nerf咗嘅毒氣同華森都冇激氣

今期啲skin咁正 好後悔用金屬買左上次啲舊skin

個個話我撚新手
如果嗰位巴打真係唔小心買咁嗰兩隻又覺得唔啱用
我課金幫你開過隻新角佢ok?

得罪講句 你上到鑽咁又點 你只係得白金4實力
講緊足足相差2400分

下兩個活動重正

但上次1200金屬，今次2400喎

邊度有得睇？

《Apex Legend》討論區 #26

#650
#655
#675

頂 有無得退錢

你上次買左好多skin？

其實今期d skin都唔會話差過下期 特別係探路者loba華森都好靚
仲有把mastiff 應該係mastiff最靚嘅skin

2隻

探路鐵皇冠出番原色同捆包啵
You sure？

我買左肥佬 同亡靈

上個post d圖唔係異色版黎？ 不過就算係都剩係探路者姐 其他skin都唔差

好小啫
你有睇岩邊幾款下次啲活動？

Steam係咪無得用EA play優惠價買
一定要down返Origin先得

Steam 29934149 origin panda_hk0

crossplay白金場-1
利申:外國巴

覆得你撚新手既巴打都有玩返咁上下時間
你覆人玩個兩隻又唔講理由
邊個知你背後有咁「辛酸」既往事
事實上兩隻英對新手都唔friendly
天際線甚至辛烷都易上手過個兩隻
用得好唔好係一回事 易唔易上手都係一回事
幻象又要控制decoy rampart又要起壇
新手邊會識幾時起壇幾時放decoy
新手最好就係玩走佬英

支那攤果啲睇落都幾正

跟番halloween嘅做法 原版+舊色一齊賣
未計肥佬鐵皇冠靚過今次武士肥佬好多
其他skin無得比較咁多 亡靈lobby炮妹依啲下兩個活動都無份

係咁你又唔洗咁灰
雖則亡靈依家個活動最靚
肥佬我都有課 無後悔 佢隻手電鍍好靚

想join 有冇dc

新手最好玩啲技能簡單嘅英
e,g狗、邦加
玩熟咗再諗買乜英最好

生命線，申烷都算係簡單
Loba唔係招Q bug bug bug bug x 2047
其實都推薦新手用
其他英建議對隻遊戲有多啲理解先
當然你單純有愛想練死一隻都可以

你睇句嗰刻覆話最勁就知一開波唔係認真答
後面仲喺度兜

生命線不了
要識用招盾拉人先有用
9成新手一打交就唔記得拉
連白金場啲街人都會咁

所以我都知我講咩都係廢話
咪話位巴打如果覺得買錯角咪搵我賠翻隻囉

狗開大好難睇，睇唔慣

當自己係初號機就得
同埋有得掃即掃
用個三秒wall hack都應付到大部份清況

除非固定組隊生命線真係極無用 如果分得開己經冇得救 企位好係真係好煩 down左又收唔到
新手都係打返自己走佬快保命先講配合好d

新手唔洗諗，一定買天際線辛烷

本身易用功能性又高點都用得著，之後可以再諗諗亡靈或者腐蝕

想要返依個skin

固定隊玩亡靈辛烷好過

等佢有朝一日技窮重出過

CR cup

今日單排白金跌左500分真係好勸退

啲隊友

唔一定架fps 新手槍法差 沖鋒打法死好快 要同步跟call佢地未必跟到 變左各打各
我d新手fd我玩肥佬帶住佢生命線加個天際線上高位
用狙抽水會易上手d 有咩事又罩又救到
反正生命線都係for新手用識玩就多數嫌佢悶又唔夠勁

新手嚟講的確唔啱亡靈陣
上次同嗰兩個台仔玩，完全跟唔到
鋪鋪-36-36

正賽未？好似打左好多日scrim

今日香港5點應該開波

希望niru贏到一場
尋日scrim 打到4k dmg

Skin如果唔係送傳家寶 唔太抵屌
除非好似pathfinder fight club個d有特別效果啦

又唔可以咁計 總有人買skin唔係for傳家寶

有時開大掃完見到條友 但係原來佢喺牆後

色盲唔識分煙霧定毒氣
試過以為係煙霧衝咗入去點知係毒氣

好後悔嗰陣冇買

咁一係你聽清楚係邊隻煙
一係唔好玩狗

分享吓新手時期啲白癡嘢都要俾你串
抵你上面俾人屌

今次毒佬都幾正
諗緊課唔課啲bubble pack

我上面柒咗俾人屌好正常
但我係想同你講毒肥個煙同邦加個煙聲有唔同可以分到
如果分唔到又色盲唔玩狗玩其他角色好啲
咁都要話我串 如果你真係咁冒犯到
唔好意思

屌你老母大陸人
單排打到最後一個圈收crypto map room個邊
條友開jump pack話想跳上山camp點知跳左落街死左 另一件on9想執佢d野點知自己又sir撚左落街

I know that feel

如果論毒佬 下兩個活動好似無金skin
值得課

好煩丫個閪火圈 又嘈撚到死
成尻日火圈夾毒圈搞到個場無位企 跟住同其他隊焗住攬炒再比第3隊望住我地毒死點解要整d咁無聊既野

C&p pubg
真係好無聊 又嘈又刺耳

成日行過比個火圈聲引到拎轉頭/望上天

作為狗main 我會推薦大家，唔好入煙
唔係下下都分到
以前隊友啲毒都照慢個陣我係打死都唔入煙
隔煙射死對面算
前兩日有毒佬想陰鳩我見我push 就掉大
我即刻退番後隔煙射撚死佢算

Switch出左 有無食評

switch機能

上連登咁認真升25lv就買到隻英啦 遲早解哂

有時我講嘢講得衰得罪好多人
但係呢度巴打幫咗我咁多過意唔去

MONDO隊最尾兩日先俾人加限制 陰功

scrim贏左太多次
老細覺得佢唔公平

加咗咩野

Mondoチームとも相談し、今までの練習カスタムの成績とは別にプレーや内容を僕が見て、

「２試合だけホライゾン、オクタン、ジブラルタル、パスファインダー使用可」になりました。

第２回のRasの時と似てる感じです。
前回優勝と同じチームで練度の高さを僕が甘く見てました本当にごめんなさい。。

同之前RAS一樣 某D角色剩係可以用2場

wingman個skin係咪一定要跟毒撚個包
嗰24樣箱搵極都搵唔到wingman

今次我希望CPT羸到

我練習賽冇睇足 今次SELLY同RAS係咪練習果陣冇羸過?

Selly 好次有
Ras真係未贏過

講起CR cup
本身我由睇vtuber玩apex先自己開始玩
由第一回CR cup開始先識多左D streamer同CR D人

巴打隻杯

正 mondo selly ras都係度
差Cpt

托人訂翻嚟

你無講錯
24+1
佢呢招好撚狗

少睇apex
想知wokka轉咗打apex算唔算top嗰批

alelu心諗 兩個打RANK隊友而家都同女打緊機
自己

自己要著女僕裝真係笑撚死
睇其他人反應仲好笑

快d出黎話買錯角喇

幾時先肯搞返好個server，成日卡住係入game畫面係咁轉圓圈明明只係入香港server

個鏡頭一轉 電腦右下角彈左勁多TWITTER通知出黎

selly頭先果下1對3
我仲諗住佢係上面個閪位度兩邊夾住十死無生

你地講個啲課金活動係邊到買
點解我揾唔到嘅

傳家寶活動係左上角

傳家寶活動係大廳左上角

覆左兩次

Rg係咪掹走咗heat shield

屌你老母 仆街 中伏

屌

On lun 9
我課80蚊 加本身有嘅金幣
買亡靈pack
抽中機械人
搞到無得買機械人pack

屌 好撚on9
當慳返500算
正濕鳩
我想要毒佬skin
早知買毒佬skin個個

NIRU

唔緊要啦 我都on9左
課全家寶 唔記得用金屬買
搞到要晒多700幣開多個箱

mondo變咗包尾

Download左隻switch apex
彈代碼100 有冇人識點搞

Switch ac係咪連左ea ac

I know that feel bro

應該係 但唔知點解決

試下重裝 到要link ea ac嗰到就連第個

我推既v冠軍 感動

係咪以前打r6嗰個？
應該唔算top（？）冇印象見過佢打專業比賽，google完話佢淨係隸屬crazy raccoon做直播

想問一問混沌理論第一個徽章防火盾可以點樣刷

單排打到白金3 仲有冇機會上鑽

過到白金3 就有機會
淨低既只係時間，痛苦，同一點點既運氣

Ras咁都仲有第二
魔王真係魔王
Niru都食左一場雞

肯付出時間玩多啲就得好撚難解個章

真係要掉一堆時間先解到
麻鬼煩
仲要解完淨係送個章⋯⋯可以再孤寒啲

做分奴慢慢打實得嘅
想快就3排

應該都係解唔切..我仲要今日先醒起要做呢樣野

儲夠五千分拎SKIN算
heat shield應該要退番去開發組執執先掉出黎

唔知係我問題定咩..
要用晒身上果2個先可以係箱執用左1個都補唔到1個上身

heat shield係有bug
我無呢個問題
但有時會換唔到重生機

唔解5000傷呢個又拎唔到最終果個

每次第二/三個圈掉出去慢慢儲
5000傷真係太多
btw個活動extend左一個禮拜

即係仲有兩星期？
入場唔齊腳一開波跳機就跳紅圈掉晒兩個完場出去睇返好似+得廿幾..cls

第一圈個毒圈不毒不養
梗係儲得慢

究竟pc apex重有邊度係靜土

台服都越黎越多掛

同埋用vpn 可以連邊d 靜土 又順d?

冇 csgo咁多年都咁多外掛 何況apex
美服一樣有掛

apex 應該唔駛連VPN架喎
隻GAME出名就係咁
仲要免費

諗住用咗先嘛 轉頭未用就俾人殺咗咪晒左

我唔鍾意玩NG
所以基本上個活動鳩少少我就唔會理佢
今次呢個
我俾十個鳩

個章其實唔靚但儲唔齊一套硬係差咁啲

我發覺我白金單排仲穩過3排

即係對你黎講
你單排既玩法係舒服過三排個陣
有啲人本身偏向侵略性高啲
會鍾意申烷/亡靈/天際線 呢種有前無後既組合
有啲人鍾意悠閒啲
鍾意 天際線/狗仔/肥陀 呢種穩打穩紥既組合

如果你本身係侵略性高既人，做天際線
但你三排既隊友係狗仔同肥陀
你一定會玩得無咁自在

打左一晚rank 個分無郁過
星期日真係無得玩

有時太多溝通搞到意見上有唔同，有人想沖有人想打保守，搞到玩起嚟好似綁手綁腳咁

本身先手打對面,隊友邦加射粒煙霧彈過去
呢邊咩都睇唔到,畀對面take返cover反打團滅已經金牌1點解仲會咁戇尻

你隊友係咪諗住拎粒煙當r助攻

白金都大把呢啲人
唔好太介懷

求其啦
之前6季冇玩咪一樣冇咗啲冇得復刻嘅skin

NS難玩到 連點去瞄人都做唔到 都係去番PC算

所以今次鐵皇冠出番黎重要賣埋原色真係要還神

一個都未down, 助咩攻

我係指連異色都冇嘅season pass skin
s4 flatline

咪就係要你地幫手down
Down左重做咩要扔過去

依把真係靚
佢款黑色版都好靚

白金1想要隊友上鑽
有意留dc

有d距離 down 唔到
另一個隊友開o左兩狙個煙就到
我仲跑緊埋去

單排真係好多依啲
不過依家啲煙好似改薄左 ea真係痴線

重有冇美加ching
我地依家有4到5人
個人數好撚尷尬

有樣野想問下 如果落地前已經知有敵人仲會唔會分散嚟執野

想問問點解玩APEX 2K
開全高同開全低都係120-130 fps 已用+fps_max 0
CPU:INTEL I7 8700K
MB:GIGABYTE Z370 AORUS Gaming 3
GPU:NITRO+ AMD Radeon™ RX 6800 XT
SSD:Samsung 970 EVO Plus 2TB
RAM:Corsair CMK16GX4M2A2666C16 (2666Mhz 16GB Kit (8G x2)) X2
PSU:Seasonic Focus Plus 850 Gold

終於食左🐔差三百幾

梗係唔會

咁我屌得冇錯

我黎幫你

真，我單排lead住啲隊友正常都肯聽

係咪可以carry人上鑽,我都差分

佢係比人carry上嗰個
佢carry到人就唔洗叫人幫啦

不過睇你落咩地方 如果細屋嘅話 可能會有人無槍無甲玩拳交

-1-1

巴打咩rank,我得鑽4,s8先番黎玩

一樣鑽4我玩一個幾月左右

巴打通常咩時間玩？我s8先番黎玩d遊戲理解都唔係咁好巴打有玩開fps game?一個幾月就鑽4咁勁

舉個例
火炮呢類大點
三個要飛去相鄰既落位
唔好一人揀一間大屋
兩佪大屋（同一間）
有位移能力既跳最近既相鄰位

咁樣有事都可以即刻支援
逼晒去同一間其實好易出事

如果係中繼站呢啲細點
就一人一間相鄰既屋
但要小 心俾人兩個甚至三個撞同一間屋夾硬拳頭扑死隊友
一出事有槍就要即刻跑去支援，唔好等搜晒間屋先去

落地戰好睇rng
記得唔對路好即刻走
唔係就排20了

利伸：最憎落地戰

我基本上咩時間都得，我好耐玩cod大，之後中學就CS go 同pubg 可能對於槍game比較易上手

Panda哥#4002

有興趣加我dc Panda哥#4002

added

ok，聽日加

我有個fd都係鑽4可以一齊打

我就嚟儲到錢啫 未買嘅 本身都係想上嚟問下意見啫 反正就算買完唔啱玩 我仲有其他英可以玩 大家可以唔駛咁激動嘅

個重點唔係佢撚新手
係佢俾人carry上去重要串柒柒

我諗佢都知錯㗎啦

可以啊

清你認錯人

頂 差啲以為自己眼花 冤枉錯左你
你兩個個名似到

d vtuber名多到

台服咪即係港服 不嬲都多掛
去坡服日服打喇

佢初頭成句野個語意都擺明係撚新手吹D廢角話最勁
件事可以好簡單 咪認左佢講句講下笑咪算 又作個故仔話自己經驗覺得新手用嗰兩隻真係勁又買哂點數有乜為

好心佢咁介意一開始就唔好玩膠啦
扮假膠撚下人大家笑下其實好小事

真..s5,6,7棄咗坑 pass堆skin冇得買返

呢段時間靚既pass skin最主要係100 110lv既r99 g7 skin

S6係G7?
係咪白色個把?

一把白色一把銅色
S7係r99
S5係wingman，呢個都正，個鐵瞄係易睇

R99 除左肥左少少係幾好用
WINGMAN 瞄得耐其實佢郁郁下好易分散專注力

兩把都想要wingman就係貪佢識郁先特別(雖然唔多用..）

之前好少用wingman
呢排用多咗先咁覺得

r99呢隻都靚但果幾條野好擋視線

今季枝長弓覺得幾靚呢枝更加少用..

同埋用緊普通機瞄
用慣左特別版
普通99既機瞄我會瞄唔到
但靚係好撚靚

長弓我會用,但我之前用緊全部有個死人骷髏頭
極度礙眼+分心

我反而覺得衰前面個鐵瞄係圓圈 同噴火槍一樣瞄仲衰過唔瞄

係 凡係圓圈既鐵瞄都好撚難睇
噴火槍鐵瞄基本上我瞄係要估埋對面條友既動向黎跟槍

最好睇個把zero point個季我冇拎

噴火無鏡俾狗用

ZERO POINT買就送
又靚又實用

果把都好想佢復刻

selly長用呢個skin

我係呢把同上季個把random
實戰我又好少零配件就拎住所以無咩所謂
咪撚俾個熱能鏡我就得
而家發現R99/VOLT我用唔到熱能鏡

R99用紅點鏡最好
金鏡我通常俾狗散用

99 1x
Volt 2x/1x
金鏡 散彈
獵獸而家係咪有得換鏡?
有都可以轉番1x/機瞄

可以
但其實覺得宜家金鏡幾好用
多左好多人玩邦加 成日有煙

Update 完岩岩玩

D好撚大聲，好撚似開閘咁嘅聲就係火圈聲？

果舊防護罩既聲

係，bug嚟

屌佢

第一次聽到岩岩係bunker
以為有人開閘

Btw個新廣播員好煩西
不論對白語氣定聲線

最尷尬係連埋個杯影 唔知想點

想問防護盾點樣開？按實O之後點？

mouse左鍵

有冇人主帳好難上3000傷 去到27/28隊友死哂要1打3挨唔住唔計用狙刷傷 正常打 打左4k場得一次rk銅定銀上到3k傷 都只係岩岩好30x0ng唔係成日有魚
反而玩細帳打銅銀試過3900傷 想拎個雙鎚j下好難
垃圾鑽守 均傷500 有雙鎚既巴打係咪均傷都有6-8百以上

細帳實易d架喎

有無人一齊升RANK
得金2 均傷480

細帳闔埋眼都2.5k
認真刷要4k/20Kill都唔係難事

好似係

我自己99 零點 同通行證
任何一二鏡都得
迫自己有乜用乜
不過優先 紅點 金鏡
用兩倍就 一下幾粒一下幾粒咁射
Volt 預設skin

傷就易d 20kill點刷 要隊友唔搶頭好難
同埋我想正正經經打返黎 唔想刷
睇timmy玩成日有機會down完收屍 但成日一想收屍隊友就被人殺 可能差收屍d傷

NG 你首先要啲人唔好一個點十隊人跳先有可能
一瞬間就無左一半人都,剩低一半各散東西
都唔知點搵佢地
或者你係個十隊入面差到十個
利伸: 主帳無20Kill

大細帳最高都係得3千幾

玩親對面都係一齊衝過黎都冇時間畀我收屍，同埋通常落地打完1-2隊，成場已經得番10隊到

Ng 場個生態太鳩衝
大家太鍾意打完落地戰輸左由鳩佢
我上完鑽有諗過番ng 挑戰下但打打下都係算
彿系打打下反而有時十殺十五殺

無錯次次打到接近3k傷隊友都係冇乜戰鬥力 又死得快 剩係想佢唔好咁易死幫手分散下敵人注重都難
又怕第二隊到 落地打完行勁耐先搵到人 好講運

我走去third party 啲敵人好痴線架，會無啦啦停戰兩隊一齊追住我打明明剩係想r下傷

半年無玩上到去好多野變哂

之前睇啲文教人拎20kill/4k dmg
話打trio/duo嘅對手係睇你最近個十幾埸均傷
唔係睇rank/acc均傷
叫你連續幾埸即死/走埸 之後遇到嘅對手會好廢
唔知係咪真

咁即係ng連死幾場rk啲人就會廢啲？

ng先會睇近期戰績
rank就緊係跟返牌分隊友

有冇ps4 玩家完全入唔到驚？我揀完ser入去後，又彈返出去

打日服都要比外掛殺
哭撚左

日服其實都唔少掛

外封大國係格黎

我地邊到低ping又咪等如佢地都低

今日又帶左朋友仔由白金2直上鑽

我屌

係咪你黎

多得新朋友carry
Btw 重有冇美加師兄

坡服啦

入game 畫面下面data center直接轉ser 唔洗vpn

水鑽唔好攞出嚟講

留個id 依家白金2, 想依一兩晚上到鑽啲assignment 同 project 就 deadline

應該唔係掛 連續幾鋪即落熱點死都係差唔多
係新帳號頭幾鋪真係對住d唔識玩既新手魚

入銅銀金場就搞掂，唔夠傷就刷最後果隊

咩實力先
鑽打銅牌場都未至於個個想打就打到20 kill下話
Pro就話是但都5k/ 20+ kill

有4隻有4000 但係一隻20殺都冇

終於單排上左鑽啦

非常滾動，笑一次上鑽

我明 我真係明 終於上到果下叫左出黎 可以擺脫班on9路人

脫離單排地獄

20kill睇我覺得係睇對手，有時一大堆人落同一區太多人死太快，睇運居多。傷害如果開頭有二千左右再靠尾幾隊都應該打到4千，如果對方肯同你打下又回下血，最緊要養住對方唔好比佢咁快死。如果用邪道方法刷，同人teaming就冇意思。

邊到有講,定係都市傳說黎

又話ng無咗技術層面配對既？

人間ching好波

最後你carry

同你夾得幾好 今日嬴唔少二打三

幾多隻英拎到槌先叫高手？

唉 本來差160分上鑽 連續輸咗成200分 仲以為可以一野上到去

抖下啦我都差300 夠時間嘅

幾時deadline

關幾多隻英咩事我諗得頂獵夠膽稱高手

8日

咁我都係放棄 呢排無乜時間煲機

你想升去邊

依家銀一 睇下升唔升得切鑽 聽聞有獎勵嘛

你玩左一個月都無 白金左先再算啦

依家銀二 升多兩級就白金4 應該唔太耐 希望限期前升到白金二

你計漏左金牌喎
不過季尾 金上白金唔難

係咩咁我睇下最盡上到幾多先

最緊要必要時肯賣隊友

咁有自信先唔講實力有幾勁 唔係個個頂得順升鑽個gameplay 大把csgo高手都玩唔掂個玩法

我計漏左金 應該係金二先啱
總之就升多一個牌

真
我之前一直季初無乜玩
得返廿零日先由銀沖
我唔計今季
之前都係最後幾日沖最快
連食兩雞 再頭二三 上左去白金
之後 就無之後了 做白金四守門員

下季一齊上

有無ching會買新包 羅芭個skin幾正

白金3努力緊 有冇巴打想一齊最後衝刺

twitch又直播緊白金代打你除非好多時間/有大腿
都幾辛苦下 想舒服就下季中爬啦

可以呀 不過
轉投Mon hunt rise
應該都沖白金算
係白金場 都叫有傷害 上到分
不過慢

我下季開波金2起跳 咁我hea一排先再玩

ng體驗真係好差
一係落地投胎一係抽到新手執成場見人就死
搞到生態逼住去死下鋪就算

咁仲有40幾日係咩嚟？
我仲以為仲有40幾日先完

40幾日係個season完 即係s8

即係餘下日子冇得打rank
咁趕時間嘅

一個season 有兩個ranking split, 會轉地圖

銅4 再打過？

睇你今季咩牌 再扣1.5個牌位
即係金4》銅2
白金4》銀2

金4》銀2
白金4》金2
先係

改左賽制？扣兩個？

啱啱上白金3

白金3有興趣

加左先 聽晚打

原來已經加左我係

Ok

呢排先玩返 想問吓各位巴打知唔知上半季同下半季嗰牌會有咩分別最尾嗰個跳傘獎勵係咪完晒上半先一次過送

如果上半季同下半季牌位唔同
最後送個章會計最高個牌位
一樣既話個章就會識閃
RANK獎勵一律完哂先比

咁上半季個牌會直接繼承落下半季？定係會跌牌

會跌6個位

仆街 打左成晚 鎚都打左個番黎
先加得十分

唔該巴打

又拎槌你咁勁仲邊敢同你玩

我打字方面先勁

s0回鍋 岩岩上白4有冇白金一直衝刺
我肯學肯聽

屌

唔好咁啦
我地睇你就跳下跳下
點撚樣打啊ching

重力戰術

上到鑽 感覺對槍唔係輸好多 但d rotation出哂事
想3rd party人但人地d企位靚變到比人3rd party返

巴哈見到人講，好似幾中point
「日本人怕給別人添麻煩怕到了病態的程度」
這是他們從小就開始教育的
你可以去查看看，像是甚麼殺人魔之類的
家人都會出來道歉
說甚麼「抱歉給大家添麻煩了」甚麼的

好，話題移回APEX
日服甚麼人最多？當然日本人（雖然我不知道國服台灣人多不多...）
那三個人都是日本人會有甚麼狀況？
我不敢帶，另一個不敢帶，剩下的那個也不敢帶
沒人敢帶頭衝
因為爆了就是給別人添麻煩（你出的主意導致的）
最後就是都龜著
久而久之就變成這樣

然後也可以再深入一點說些其他可能性
就算你衝了
他也不見得跟
「萬一自己會戰雷了怎麼辦」
「萬一自己判斷失誤了怎麼辦」
...等等等之類的

其實反正結論基本上就是會變成他會龜到最後
至少可以保你分數不要噴太多
這樣也不會讓你太慘（添麻煩）

不過這些基本上都是一般"正常"的日本人啦
有些比較沒社會化的極端肥宅就比較不一樣
想當初幾年前AVA玩日服跟OW排到日服
他們都是當單機在打的，自己玩自己的不屌人

APEX有這風氣我覺得是因為V拉了一堆"一般"日本人來玩這遊戲

咁樣明顯係對自己冇自信，打贏咪得全部野唔洗煩

你又唔係位置差驚比人黃，場場龜龜足全場咪玩槍驚算

白金IV/黃金的確係有一堆呢啲人
呢個range既player 係rank 入面佔左好大比例
但再進一步已經會慢慢少
個機制就係要你殺人
淨係靠龜同抽水拎到既分少之又少

PS4點排ng
已經轉左東京服，係咪要cross play
一場都未玩到

要
同ns/xbx一齊玩
唔會同pc打

啲bug 多撚到呢

Thanks

唔用呢個方法都唔知點樣解個個任

update 完一定係有啲bug 出嚟

我決定唔撚解

玩左年幾 終於單排上到鑽石

恭喜恭喜 我玩左三個月係銀牌

更新左d 咩？

咁樣？

幾時一齊玩

唔係我黎 上網cap圖

我知 你id v字ah ma

我屌 啱啱更新完 係背包揼唔到嘢出黎 又執唔到死人箱 可以點搞
利申：PS4

係咪掉火盾食圈

係 淨用圈打

點解我唔得既，係咪pc先得？

可能噚晚update fix 咗

lol笑死
Maggie you win. Plz send fuze back to salvo

其實幾可愛我唔抗拒

諗起呢條片，gentrifinq troll game

上左鑽4唔敢再打rank

發覺日服好打過坡服
幾個鐘打咗1500分上鑽

探索多啲魔境(鑽石)
就唔驚

求隊友

差150分，打左幾粒鐘都未上到，啲隊友開始廢

勁脫苦海

撞到啲日本仔雙排好多都好正常

日服真係冇咁多on9仔，雖然都有

我個任而家先做到504/5000

個任好on9，更新完仲無得帶定幾個係身

下下特登出去開盾咩

腐蝕nerf到咁仲有用? 守屋?

單排唔打日服係龜得太辛苦 個個都龜
反而如果要係坡服龜係好輕鬆 因為個個瘋狗

我打日服又ok喎，我沖啲日本仔都肯跟，依家二十幾分上鑽

我意思係如果死剩自己要龜

又好幾鋪都係靠自己，啲隊友on99 送頭，自己龜到頭三，有鋪仲好彩最尾佢地打到1v1，行過去殺晒兩隻食雞

所以我覺得坡服易d係因為唔好彩就可以自己龜到第三，日服難d因為成日第4圈都仲有7 8隊，俾狗scan到就成班人追殺你

我又冇乜見過癲狗

玩緊crypto

慢左
佢早兩日已經玩緊，果陣金4

其實死淨自己 兩個隊友訓低左未變盒，但人地可能死得一件，大家會調頭走定 博埋（仲有10隊以上）

可能中間冇開台掛 玩得6個鐘

可能今日幾好運8成以上都係雙排日本仔
好難得我ping啲雙排都會理
食咗3次雞有幾次都前4

睇隊友本身係咪俾人秒=對面狀態好 係就調頭走

睇係隊友on9 死定點係on9死就唔理佢靠佢靠自己算

我都自己係ps4 一個人探

食雞上鑽，搞掂

恭喜
btw你呢個data上鑽唔成問題喇

KDA有2咁勁, 我都係啱啱上, 垃圾水鑽

411 場好辛苦姐

人廢又solo, 上季又冇打由銅4打起

我記得第一次上鑽打左六百幾場
打到個人痴痴地

做乜鳩
玩左一個鐘都無彈左兩次

pc 有無ng/rank

你500均傷點解得1.1幾kd d頭比隊友執哂?

今日打左5場RANK
5場都係比外掛殺

打左大半季 終於上到

我都就痴 銅上鑽 404場 差13分搞掂

仲有六日，無咩特別都無事既

一點前搞掂嘅 我諗⋯⋯⋯
沖左3百幾 手制都無電

你個手制睇黎用左好耐⋯⋯定唔記得差電
我唔插電都用六個鐘以上喎
無飄移？

巴打係咪遮少左個位

Ps5個制用電好快 我9點開始打 3格電
依家得番1格
無飄移

siu4

屌佢個制到底有幾多問題
雖然我無諗住用黎玩APEX

鬆制依啲真係基本3個月鬆左一半
諗住玩咩game？fifa都會鬆

暫時應該係對馬同NIER
SCUF又好RAZER又好
HORI都好
快撚啲出PRO制啦屌你
無PADDLE我唔撚識打FPS阿仆街

屌
唔知道個個位都有名

巴打玩咩ser

最危險嘅地方就最安全的friend，痴線我禁開大圖都見唔到

係呀屌 快啲出啦
依家原廠壞左換一個係好撚貴 $549
Btw鑽4左 收工

最大個個冇遮到

恭喜
549唔貴啦
對比啲PRO制一個壞左可以買部PS4了

549好貴啦上一代講緊3百幾 一直無加過價
我依家都唔想佢壞住 等佢涯到出pro制再換

SONY唔好又搞事唔放版權
如果淨係飄移我都仲識整
LR2 鬆我要再研究

鬆制都係拆制搞 好似係粒彈弓移位先會搞到鬆
飄移你指噴crc定要拆開？

我可以重新焊粒新既落去
我個SCUF係玩到無得救
拆開見到啲碳粉係無晒

夠霸氣 .. 我就係鐘意咁既bee兄 !!

唔正常咩
見人地都係咁上下

美ser多
巴打我都知你上左大師
加個好友睇下有冇機會打

夠柒幾時正式回歸

咁都得

飄移可以點搞

買新制

搵壓縮空氣噴下佢
唔得就滴wd40
都唔得而個制唔貴我會叫你買個新
貴既你可以試下焊粒新既analog上去

壓縮空氣係咪一定要用電泵嗰隻 細細個一個波形嗰啲得唔得

無話一唔一定
正常用罐裝個啲好夠

要去拜祭屋企人，諗住幫隊友打咗兩隊對得住隊友安心中離，先發現中離雙計無分加

仲好似會罰10分鐘 所以我成日都好好奇點解啲人要中離

重生超時就可以中離唔扣

都係廢網廢機有急事果啲啦

好多都係自己死左就中離 明明我幫佢地排到高排名都有得加分

招pc plat隊友, 成日-1

可能果啲人脾氣古怪啦

因為睇人玩好悶
寧願唔好執個banner
出去下一場

中離咪又係要等十分鐘 同埋keep住中離唔知會唔會加大penalty

咁可能係隊友太廢
冇眼睇

會,第二次好似三十定一個鐘...好撚耐

其實無得返生之後走場個排名分點計？唔睇到最後都有分加？

無得加 走左就走左 計走左個分

睇你離場個刻排第幾

Sor

Auto on
佢本身放係advance control 度

人地準啫，你估真係唔洗壓槍跟槍咩

有冇人知邊個pc版server有人 排咗一個鐘都未得

唔好諗到apex個輔助描準好勁 真係得好輕微

重開game

重開咗好多次已經 前日打得好地地 尋日開始就match唔到

只係人地準
練得多人人都得

下半季又奧林？

係呀 s8無we

呢個圖都幾好
rk未打過

情願玩we,個個係到狙狙狙弱智

kc張圖細到咁玩得多都好悶

巴打照用辛烷衝？
定轉咗用天際線？

多數用天際main
隊友用辛烷/尋血

有冇人今日開極都係咁 reload好多次了
[img]

勁隨時可以上埋頂獵

日本

我更新完有時都係咁

今日重開機又試過 點都開唔到game

我試多幾次就入到

試咗勁耐 唔知搞乜鳩

無計啦 佢server 太鳩
雖然唔知關唔關事

加咗你

而家每日event任係幾點鐘先會reset

下就6點

香港

銅1

PS4手制即喺？

幫唔到你要開新帳先幫到你

左制

屌拿星諗住趁低rank刷多啲傷害都要比隊友逼害刷傷還刷傷，2隊隔50米駁火都敢攝入去打

解到kraber skin了
但係heat shield個任仲係546/5000

你玩得少？我3500/5000了
都冇特登解 都係個章姐又唔特別靚

都玩咗500埸喎

有無巴打carry 新手

知自己新手但係去打rk係咩事

覺得血狗新skin 點

被normal虐到灰？
又無咩所謂既我覺得

想問咩叫「超採樣」？ 想開返個瞄鏡粒點但唔明

岩岩新入坑一個星期多少少
本身有打開槍game
有冇巴打願意同我玩指導下我
D走位同觀念都唔係好得

想學習

因為全部rk？

一半rk一半ng

所以成日見到啲人話手掣撚點點點真係好煩
咁勁又唔見一齊用手掣玩

玩到百幾Lv都係無觀念 留名教埋我

岩岩開始玩左ng 玩左廿場都有但係殺得1個人是咪正常

如果你本身唔識玩槍game就係咁

有玩開cs

玩開cs係玩得ok or廢？如果玩得ok玩apex應該輕鬆殺架禍apex都好多fps新手射成排先中兩三下
係你射唔死人定比人殺左先 後者就你無企掩體送頭

應該唔算廢
覺得隻game完全唔似普通槍game 好唔慣

普通槍game都係點射兩三下死or壓槍4-5下死
同埋apex移動速度快好多 唔似cs要停低開槍
加上有回血回電打法完全唔同 唔係鬥mark鬥反應甩槍

有冇大腿carry上鑽 差七百分左右

有無ps大腿

尋日睇ps4 ge predator #1
佢都係拎ds玩咁大把型到

咩牌位？

ps4係咪有鑽尾班車坐
衣家白金2

白金2頭1尾

我都係白金2 差幾日想升埋

不過我pc

你同樓上可以排睇下你地想唔想夾我鑽場
唔係就夾路人

見到你solo緊 加油

可能你立體作戰感差

一晚又跌左300分聽晚睇下點 覺得上鑽無望

乜咁快得返6日就要結算

試吓下午時段打 易打啲

今晚白追進度啦 而家白金2

*要

打rank又遇到啲隊友4000傷，紋晒身咁，知乜料啦

Sor，最尾比人爆左頭

不過美ser係好玩嘅

長期升上二百幾 我重要玩開狙 搞唔掂

我又無乜點lag美ser個好處係啲人夠rush，有時9吓9吓就打决勝圈

美ser幾好玩嘅 夠沖聽晚再黎

日本仔好撚縮
3打1都要camp

終於今日一氣呵成由白金4打上鑽

巴打大師？升咁多分 好勁

想問下一打三有咩tips

幾勁既人都做唔到同時一打三
要靠走位 去令到每次都係1v1 打完換甲再打
某d 角既技會容易做到 eg 天際線招q 肥佬個被動同泡泡
辛烷瘋狂走位，拉打

冇話幾高sensitivity,你自己控得住就得

咁四圍學吓嘢都好

我人太廢較到勁低先準

試過跟YouTube片 拆開個制 用個刷 刷下啲感認嘅位 無啦啦就冇咗個問題

有冇GROUP可以JOIN下大家一齊玩

PS5, 平時玩東京SER

我試試先

有冇人而家一齊打rk 暫時白金2

想打 但上緊堂

睇占皮d解說片講shiv同timmy會學到少少野
要將1打3變成3次1打1

有兩位給力隊友應該用3日幾就銅上鑽

佢地走位好值得學
但首先要有佢咁準令到3次1打1都贏
我就唔得喇

有冇巴打可以教下小弟打
玩了一個幾星期
俾人打到懷疑人生

身法>槍法
同埋預判好緊要

你睇哂 無為 虧喜 占皮 d教學片先

最大問題係好多時打完一隊下一隊就黎
無限輪迴

我又冇咁好既槍法同身法去應對

高端Ng場淨係可以用盾佬開盾救人，完全唔夠打

槍法靠自己練 身法睇片學
打完一隊下一隊就黎：
即刻換甲繼續打/唔好執野住望吓四圍有無人黎

宜家ng邊有分高唔高端

排到鑽，對面又有aim已經好高端

東京一係好撚勁 一係落地即死隻廢 ping到明話push又唔跟 尋血scan到3打1都係唔推 最後變我1v1俾人打死

你一係試下oregon啲人沖好多 但無日服咁識玩

試過 啲人係無咁勁 但有陣避免唔到百幾ping

我都係200-250pings
得番幾日 博一博啦

試過明明3打2 都可以有條友係隔離屋食花生唔撚幫

睇下今晚有無

你可以搵尋晚嗰個巴打 你地都係白金2
再唔係搭pc場

有冇人而家打白金? 正常隊友包升分pm tg mkwraith

ps4

基本上單排打鑽石埸的話暫時黎講最簡單應該係Oregon
打落去明顯feel到啲人廢過亞洲ser同rank嘅人好多
當然,前題係要你習慣到200幾ping先

其次應該係玻仔ser, 比較少hack之餘個pace又快,好多時未收完第二個圈已經少過10隊, 同時啲人又唔會特別勁
最大問題係單排啲隊友10個有9個都係弱智, 根本上要靠自己硬打

之後應該係台灣ser, 因為排香港有時會落左台灣ser嘅關係, 打落去會多hack過玻仔ser, 同時你單排會成日排到一堆又edge又廢嘅傻鳩做你隊友
不過因為台仔腦充血嘅關係, 啲人都死得好快下, 變相打排名分會易啲

打日ser就真係好睇運, 睇下你排到啲咩隊友, 啲日本仔隊友正常過其他ser好多, 但係同時間成個埸嘅節奏會慢到仆街, 收完第3個圈仲有十幾隊已經係日常黎, 一個唔覺意落地死左兩個隊友的話你嗰48分基本就係咁先, 賣完隊友你都唔會有乜機會執到死雞, 龜排名比其他server難好多
但係當你成功take down完一隊冇比人3p到的話, 嗰埸加大分嘅機會比較高

最後係香港ser, 戇鳩仔先打, 屌你老母啲hacker多到弱撚智, 埸埸都有, 仲要唔只一兩隊, 屌你老母都戇鳩鳩

zylbrad用heat shield刷咗生存時間124分鐘

鑽石個pool真係好細 鑽4已經成日撞中鑽1
個實力差都好大 鑽4鑽3嗰d對槍都係55波
鑽1係真係feel到有實力差

喱張垃圾地圖刪撚左佢啦 完全係垃圾gameplay
得落機d垃圾房區5-6隊搶屎 其他位就成場執野冇人既
你話骷髏鎮/市中心5-6隊打就好玩
完全唔撚想開apex黎玩張廢圖

仲有5日

有冇巴打玩 PS 白金上鑽 差200分

最後係香港ser, 戇鳩仔先打, 屌你老母啲hacker多到弱撚智, 埸埸都有, 仲要唔只一兩隊, 屌你老母都戇鳩鳩

重點

我係打香港ser既戇尻仔
始終個ping真係有影響 冇得呃 唔係到玩唔到 但唔夠順

有鑽石飛行軌跡既玩家